覺唔覺學生都可以買小童飛

垃圾港鐵小童飛仲貴過學生飛 比多幾毫子你用呀

你黐撚咗線？